做咩仲唔瞓呀？

瞓啦柒頭！！！

Ok

go weak

你先

唔知買咩notebook 好

不了

到底點先可以逃離轉季就病嘅咀咒

ok
就瞓

畢直？

等乜

ok

做運動

運到

又等女

好返未

Mon: 14~16吋
cpu: i5 第8代~i7第8代
Ram : 8 GB ~ 16 GB
display card : MX150 以上
budget : 10K下
重量：希望2kg以下

最好就有埋touch mon 不過無都ok

冇女

無女

信住先

mo女

咩病先

就快了
星期六日都瞓左10幾個鐘，除左食就係瞓，好得特別快

u goooo

問樓豬

等陣先，就瞓

咁我訓了
到小妹病

樓主
我覺得掰鳩拜個絲打對你好似有意思

我柯左成個星期水 都未好

正啊喂屌你

快d瞓，早抖

大把啦
去百老匯行一轉都有啦
再唔係用mac機都ok

點解咁講

嘩，聽到都覺得痛

做咩事
腸胃唔好?

橙

冇得唔信

網上 我唔太搵到
唔想去到再行

生粒粒

勁眼訓

問肉肉

瞓囉

吹下水ok個樓主?!

直覺

等到幾點呀

召喚898

岩岩睇完電視
聽日要返學

想瞓個陣

啱啱asso 開學 可能適應唔到英文教學 大壓力掛

利申：中學幾次考試都係咁

樓主咁勁

我都對樓主有意思

八卦下

記得食藥呀
早抖啦
gd nite & nice dream la

駁唔到

其實小妹都係

諗多左啦你
佢有仔的

冇廢過

你咁講出黎叫人地點答你

聽日放假，唔知有咩做

新人留名

夜媽媽 有水吹 個感覺好好

早抖咁多位柒頭

你嚴重左d wo
睇左醫生未呀

返學

除左瞓咩都唔想做

瞓啦柒頭

睇咩

無學返

無 因為前幾次都係一個星期左右就好 但今次唔見有好轉

我開學都係咁
壓力大
有時好焦慮

報，進修，讀書，上堂

快d去瞓啦

唉 人蠢 學咩都覺得壓力大

仲好精神

喺隔離post嗰個係咪佢男朋友

想睇下咩反應

傾計囉

我潔身自愛

好眼訓 但個肚一直痛住

邊個po

話說你今朝起唔起到身？

食止瀉藥

你個post

瞓教

=.=

唔係

當然起到啦

瞓唔到成日 最多12點就醒

冇咁lone

有得即報即上架咩

叫Cheapest嗰個？

y talk with me

召喚樓豬

好快就會起唔到直接走堂

好掛住餃餃綠綠呀

我屋企得 保濟丸 由細食到大 得閒柯一兩次就食 食到好似無咩效咁
之前試過喇叭牌 完全無效

唔係呀

乜來

快d去睇啦

滅屎腰

夠鐘瞓啦！！！！

瞓啦你

盡量都唔會走堂
想同啲同學挽熟啲

你都係，快d去瞓

慣左夜訓點算

今日訓到12點

飲d暖水應該會好d

你都唔出聲既

慣返早瞓

搭訕

睇戲

咁你病嘛，快d瞓啦，啱啱你先話去瞓

咁你食咗未先

what

好快你就唔會咁諗了

玩
Not挽

屋企無暖水 要煲左再溝水

me呢

聽日會岀下

thanks for sharing

食左啦

辛苦你喎出下聲

唔洗客氣

病左就早d瞓啦你

牙翼問你幾時約

訓

希望同到三個mk仔傾計

聽日晏晝堂

理事長

滅時腰

聽日放假

mk過佢地

每日早d瞓
慢慢較返個生理時鐘

冇計啦緊張嘛

係咪食錯啲咩唔乾淨嘅嘢

MK仔就冇問題啦
你唔傾佢地都會同你傾

有咩緊張？驚講錯嘢？

應該就無 晏就都係食啲普通茶餐廳
夜晚媽媽煮

上黎鳩up下
分散下注意力
效果應該唔錯

有故仔可以分享下

快啦

未眼訓

明日覆明日

不了 好痛 唔想郁

空白空白空白

叫春？

idk

佢地陣係同好熱情果個女仔傾
女仔直覺佢想溝其中一個 因為佢都好想mk仔同我地一組

我又要聽故仔
講咗兩晚故仔了

mk仔

me2

爽

同mk仔傾計會緊張

話說你點睇d mk仔先？

恥笑？

我可以講下我中學考試流鼻水既事

衰人block我tg 已經過咗27小時

mk仔9up無極限都好緊張？

獅子仔
好少見你ar

琴日食完雞煲喉嚨痛

咁向其餘兩個進攻傾下囉
幫人地製造下機會都好

冇lu
放手啦

Yes

放手 放開所有

留名

自私食

去街邊飲d廿四味應該會好d

傾下啦，反正都一組
好快會好嘈

阻人溝仔會比人燒....

其實三個都唔差

個陣係全級一齊係個大課室到考 有140人到
咁就有5 6個老師睇住我地
咁個陣就考通識 而我啲鼻水 係水 唔係涕 係流得快過我寫字既速度

下個諗住搞邊個

可能靚仔

機會嚟喇飛雲

詩狗

咪同你一齊病緊
屌真係訓

早抖

咁你個女組員靚唔靚女？

好啦
byebye

講笑姐

對靚仔又緊張
對柒頭又唔鐘意

咁早呀

個女仔唔靚
我想幫自己製造下機會

瞓未

點半

我有我溝 佢有佢被人溝
驚乜
呢啲嘢公平競爭 先到先得
燒到我先算

原來係你睇中人地

兩點

吾靚 得三個女 一個又有仔
得翻我同熱情果個

咁我自己帶左5包紙巾 知道自己感冒 所以都放哂上張枱到 費事煩
咁結果 5包當然唔夠啦 就同啲老師講
佢就幫我去左男廁
拎啲 可以磨甩我個鼻既廁紙比我
咁又再理所當然地 一次係唔夠既

不過熱情相差好遠，至少交流既機會都多好多

唔算係睇中 只想挽熟啲
但我唔知啲男仔點睇我啦

不行

你仲勁過我
第一次見

本身我都係熱情只係同啲男仔未熟所以好靜

乜嘢不行

898出現

我問號

你唔講野你覺得佢會點睇你

慢熱啦即係
慢慢嚟囉，都唔急既

乜鳩

而家d囡囡貢aggressive架

我回來了

最後佢係咁跑出跑入左5次
然後有另一個老師睇唔過眼
走過嚟 拎左兩張紙巾比我
同我講 同我塞住你個鼻佢
個下我灰左 然後就係咁完左個試

正確 加上我有自信 三個mk仔冇可能被佢溝到

做咩姐你

喂 多左喇

可能個男仔鍾意唔煩既女人
唔出聲，冷美人

爬文

錯曬 唔該

無嘢了，你退下，返去做柒頭啦

型

亂文 有個男同事 好似好怕我咁

入

聽日開始會講
下下俾熱情果條女solo係唔得

係咪gay得濟

沒有了

me3

屌 唔爬都唔知原來我咁撚公廁

主動先溝到好仔
被動嘅好大機會只會被厹撩

又唔好咁講 勿認真

自問真係好樣過佢
有自信應該算好事？

咪亂up la...

你話走就走牙

係咁架咩

好期待你聽晚既報告

聽晚: 我聽日會同佢地傾計

呢排忙丫

笑而不語

一於溝哂佢

做咩咁忙呀

濫

話係你 唔岩
然後又話埋係文仔
我： 哦 我咁撚公廁原來

我係間房做緊嘢 明明我同佢都應該
一齊係間房入面做嘢
但佢全程坐reception
一日同我傾過兩句公事

啊***
唔准你求林其

聽日一定r 再唔r三個mk仔就陣係同條女傾 好大獲

都係既
比MK囝玩下應該幾正

邊撚個偷偷地負皮 光明正大講啊屌你

其中一個食煙 不了
但有留意其中一個

佢地9up姐

我登出算

可能係唔熟咪唔講lor, 有咩問題

唔好嬲啦...

唔好咁

我都諗緊，可能專心做嘢啫...

希望係咁

哈哈 希望唔會緊張到面紅

其實mk仔正咩
個人鍾意啲木獨 又摺摺地嘅男仔
好想撩佢地

快點強姦我

我鍾意啲幽默搞笑嘅人
好自然俾佢地吸引
咁岩三個mk仔其中一個就係咁
但無奈佢就係同熱情果條女傾得最多

聽聽下
幽默嗰個都幾進取

失戀呀

一直做毒撚啦

係條女進取姐

咩事啊？
唉呢排好多fd都失戀..

lm 睇同熱情女撞車

係呀 係佢主動wts熱情果條女問可吾可以同我地三個一組
可能因為熱情果條女係班長掛

咁姐係佢地本身已經識架啦

我唔會俾佢得到的
我成日覺得啲男仔會fd zone佢

傻啦
女仔主動真係好少會衰

應該係由佢wts條女開始佢地就識
但唔知有冇私底下wts

樓豬開po係唔同d

咁我真係柒到仆街 我主動左四年

用錯方式掛
或者以為你性格本身係咁

衰過就唔敢再亂黎
但會把握機會

順其自然啦

天氣涼左 大家小心身體 著多件衫仔

嚟緊連打兩個風

食多d野增肥個人 小心唔好比風吹左

唔落街咪得

0/10

本身就唔驚會被風吹走

sorry...但見你咁講真係忍唔住

返工見客忙

慘

唔緊要 我都知我柒左

唔係既，我相信你一定可以
希望你遇到好男仔就真

多謝你
希望你都會遇到

我唔想遇到好男仔

好女仔呀

順其自然啦，家陣對呢樣嘢完全無feel

明既，慢慢move on囉唯有

瞓啦，聽日早返？

聽日番10點呀

10點...10點未瞓就得，叫我起身就不了

返10點算好。。今日9點好辛苦

你夜瞓嘛
洗唔洗7點起身

邊個叫你咁夜訓

要8點幾起 好彩屋企同翻學果度都算近炸

有得早我都想吾夜訓 冇睡意

你咁講會唔會自爆
8點幾起身...我真係可以同你講早晨都仲得

我完全明白啊

點解會自爆 冇事喎
你仲未捨得訓？

唉，訓唔到

有排啦應該
不過瞓多d對皮膚好

做咩事啊？

why

你仲未瞓

胃唔舒服 其實好想訓
聽朝返早
你呢 你都未訓